Support Denmark. 支持丹麥企硬

Please scroll down and vote. The question is asking: Should Jyllands-Posten and the cartoonist apologize to China for the drawing?
Please vote "nej" (no).

有條問題問緊「丹麥應否為卡通畫家設計中國國旗道歉？」
支持丹麥企硬，拉落去投"nej" (no).

Tyranny of the majority (of bots)

push

入到網頁快速搜，按CTRL+F ，再copy以下問題就搵到，投Nej
Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底